<2019年，我獲得一本只殺警察的死亡筆記>

地下出現一本名為<警察死亡筆記>嘅簿，我心諗，我今次仲唔執到？我鍾意警察點死都得啦！

黑警做咁多陰質野，我一定要佢地血債血償！

我翻開第一頁：

1、名字/警察編號被寫在死亡筆記本裡的人會死掉。

屌你，我點撚知呀？個個都唔show架喎而家。

冷靜啲，我冇咁容易放棄！

我記得我可以換死神眼球，咁一望就知佢地啲名啦。

我揭後幾頁：

17、死亡筆記本的所有者，可以自己所剩餘壽命的一半換得死神的眼球。用死神的眼球看著人類的臉，就能看到那個人的姓名與壽命。

我撕晒所有紙出嚟，逐頁逐頁撕。

將佢哋撕做正方形紙。

果晚，我去咗新城市廣場摺紙鶴。

<完>

係咪好圓滿

哦。填滿佢唔該

睇埋先啦，個故仔係happy ending

btw 當冇老豆搵仔channel，係bug黎

香港人犬儒，得把口話好嬲好嬲，
核彈就黎多過美國俄羅斯加埋，
但乜都唔撚做。
又話出實彈就真暴動、又話出緊急法就真暴動，
周同學而家同死左冇分別，除左好嬲好嬲就仲係屋企打飛機，真係有死亡筆記都冇撚用

冇喇喎，摺紙鶴唔好咩～

唔可以話和理非活動冇用架，我摺紙鶴可以祝福每位香港人安全平安度過今次難關

雖然我文筆真係好差，不過如果真係有人想睇濕9文散吓心，我得閒會構想吓。

唉

近排真係咩正經野到冇心去做，真係寧願去最和理非既場9行9唱歌都唔想做正經野

講真果句，真係好想快啲完，但係又真係明白如果抗爭太短期根本冇效果/去唔倒我地想獨立果個階段。

好矛盾。

唯有真係做下打飛機活動，穩定住情緒，得閒圍吓爐講下幾時煲底見。

你都望唔到黑警個樣 換嚟做咩

全港警察40秒內心臟麻痺

死亡筆記...你要知佢個樣先有效